恭喜祖雲達斯晉級歐聯^_^

垃圾巴打多十次都贏唔到啦